"Blij met een man van libertijnse praktijken!
- met iemand die zo de vrede van de dierbaren zo heeft geschaad van onze vrienden, en de beste van mannen!
- Nee, mijn Marianne heeft geen hart gelukkig zijn met zo'n man!
- Haar geweten, haar gevoelig geweten, zou dat alles het geweten van haar echtgenoot gevoeld hebben had moeten voelen. "
Marianne zuchtte en herhaalde: "Ik wens geen verandering."
